	\textbf{Ejemplo 2}\\
	Hallar el valor presente con un interés del 5\% periodo anual vencido de la siguiente gráfica:\\
	
	%imagen 3
	\begin{center}
		\includegraphics[height=4.5cm]{6_Capitulo/img/ejemplos/6_4.pdf}
	\end{center}
	
	\textbf{Solución:}
	
	%La tabla ira centrada
	\begin{center}
		\renewcommand{\arraystretch}{1.2}% Margenes de las celdas
		%Creación de la cuadricula de 3 columnas
		\begin{longtable}[H]{|c|c|c|}
			%Creamos una linea horizontal
			\hline
			%Definimos el color de la primera fila
			\rowcolor[HTML]{FFB183}
			%%%%% INICIO ASIGNACIÓN FECHA FOCAL %%%%%%%
			%%%%%%%%%% INICIO TITULO
			%Lo que se hace aquí es mezclar las 3 columnas en una sola
			\multicolumn{3}{|c|}{\cellcolor[HTML]{FFB183}\textbf{1. Asignación período focal}}  \\ \hline
			\multicolumn{3}{|c|}{$pf:0 \textit{ pav}$} \\ \hline
			%%%%%%%%%% FIN TITULO
			%%%%% INICIO DECLARACIÓN DE VARIABLES %%%%%%%
			%%%%%%%%%% INICIO TITULO
			%Lo que se hace aquí es mezclar las 3 columnas en una sola
			\multicolumn{3}{|c|}{\cellcolor[HTML]{FFB183}\textbf{2. Declaración de variables}}   \\ \hline


			\hline
			\cellcolor[HTML]{FFB183}\textbf{Valores monetarios} & 
			\cellcolor[HTML]{FFB183}\textbf{Valores no monetarios} & 
			\cellcolor[HTML]{FFB183}\textbf{Incógnitas} \\
			\hline
			$\hspace{1.5cm}R= 800{.}000COP\hspace{1.5cm}$ & $\hspace{1.5cm}i=5\%\textit{pav}\hspace{1.5cm}$ & $VP= ? COP $ \\
			$L= 200{.}000COP$ & $n=6\textit{pav}$ &  \\
			\hline
			
			%%%%%%%%%% FIN DE MATEMÁTICAS
			%%%%% FIN DECLARACIÓN DE VARIABLES
			
			
			%%%%% INICIO FLUJO DE CAJA
			\rowcolor[HTML]{FFB183}
			\multicolumn{3}{|c|}{\cellcolor[HTML]{FFB183}\textbf{3. Diagrama de flujo de caja}} \\ \hline
			%Mezclamos 3 columnas y pondremos el dibujo
			%%%%%%%%%%%%% INSERCIÓN DE LA IMAGEN
			%Deberán descargar las imágenes respectivas del drive y pegarlas en la carpeta
			%n_capitulo/img/ejemplos/1/capitulo1ejemplo1.pdf  (el /1/ es el numero del ejemplo)
			\multicolumn{3}{|c|}{ \includegraphics[trim=-5 -5 -5 -5 , scale=0.4]{6_Capitulo/ejemplos/2/Capitulo6Ejemplo2.pdf} }
			
			
			\\ \hline
			%%%%%%%%%%%%% FIN INSERCIÓN DE IMAGEN
			%%%%%FIN FLUJO DE CAJA
			
			
			
			%%%%% INICIO DECLARACIÓN FORMULAS
			%%%%%%%%%%% INICIO TITULO
			\rowcolor[HTML]{FFB183}
			\multicolumn{3}{|c|}{\cellcolor[HTML]{FFB183}\textbf{4. Declaración de fórmulas}}    \\ \hline
			%%%%%%%%%%% FIN TITULO
			%%%%%%%%%%% INICIO MATEMÁTICAS
			
			\multicolumn{3}{|c|}{$VP=R(\frac{1-(1+i)^n}{i})+\frac{L}{i}[\frac{1-(1+i)^n}{i}-n(1+i)^{-n}] \hspace{0.4 cm} \textit{Valor presente gradiente aritmético}$} \\ \hline
			
			%%%%%%%%%% FIN MATEMÁTICAS
			%%%%%% INICIO DESARROLLO MATEMÁTICO
			\rowcolor[HTML]{FFB183}
			%%%%%%%%%%INICIO TITULO
			\multicolumn{3}{|c|}{\cellcolor[HTML]{FFB183}\textbf{5. Desarrollo matemático}}       \\ \hline
			%%%%%%%%%% FIN TITULO
			%%%%%%%%%% INICIO MATEMÁTICAS
			\multicolumn{3}{|c|}{$VP=  800.000COP\frac{1-(1+0.05)^{-6}}{0.05}+\frac{  200.000COP}{0.05}[\frac{1-(1+0.05)^{-6}}{0.05}-6(1+0.05)^{-6}]\hspace{0.2 cm}\rightarrow \hspace{0.2 cm}VP= 6{.}454{.}152.4COP$} \\ \hline
			
			
			%%%%%%%%%% FIN MATEMÁTICAS
			%%%%%% FIN DESARROLLO MATEMÁTICO
			%%%%%% INICIO RESPUESTA
			\rowcolor[HTML]{FFB183}
			%%%%%%%%%%INICIO TITULO
			\multicolumn{3}{|c|}{\cellcolor[HTML]{FFB183}\textbf{6. Respuesta}}   \\ \hline
			%%%%%%%%%% FIN TITULO
			%%%%%%%%%% INICIO RESPUESTA MATEMÁTICA
			\multicolumn{3}{|c|}{$VP ={  6{.}454{.}152COP }$}
			\\ \hline
			%%%%%%%%%% FIN MATEMÁTICAS
			%%%%%% FIN RESPUESTA
		\end{longtable}
		%Se crean dos lineas en blanco para que no quede el siguiente texto tan pegado
		%\newline \newline %USARLO SI CREES QUE ES NECESARIO
	\end{center}
	%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%FIN EJERCICIO 2 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
